[初一至初三] 利是錢統計

我有$380

比1000你

0

$0

[url][/url]

390

6000幾 利申 保安

3

支出計唔計

暫時得3萬蚊

老母包咗一千
老豆年年都叫我拆老母嗰封同佢講幾錢佢再包 因為佢要多過老母 我話三千
佢最後包咗五千